有冇人覺得自己好樣衰？

姐係望到自己個樣都覺得好撚唔掂
啲親戚讚你靚仔/女都知道佢呃緊你

利申我唔覺得

我曾經真係以為自己好靚仔

後尾點解覺得自己唔掂

同個mk妹表白

啲女話我幾靚仔
又話我碌野大
唔知係咪呃我

但個個都係咁講

我幾似韓國魚 點睇

mk妹講啲嘢都好信

呃你應該真

我似習近平

呢排要戴口罩益咗呢班柒頭

我個樣似怪獸仲要肥。

哇屌 你唔好出街

唔覺 但個個都話我樣衰

我似夏蘭特

生到咁嘅樣小心俾人私了

賓哥

我米4魚文樂

投胎la ching

咁高

你4隻腳企係矮D